{
    "Admin": "관리자",
    "User": "사용자",
    "Log In": "로그인",
    "Move coin": "동전 이동",
    "Withdraw coin": "코인 출금",
    "Create new wallet": "새 지갑 생성",
    "Create new address": "새 주소 만들기",
    "Make wallet primary": "지갑을 기본으로 설정",
    "Upload profile image": "프로필 이미지 업로드",
    "Update password": "비밀번호 업데이트",
    "Logout": "로그 아웃",
    "Profile update": "프로필 업데이트",
    "Fixed": "결정된",
    "Percentage": "백분율",
    "Active": "활동적인",
    "Deactive": "비활성화",
    "Accepted": "수락됨",
    "Pending": "보류 중",
    "Rejected": "거부됨",
    "Inactive": "비활성",
    "Deleted": "삭제됨",
    "Above": "위에",
    "Below": "아래에",
    "Dynamic Rate": "동적 비율",
    "Static": "공전",
    "CARD": "카드",
    "Coin Payment": "코인 결제",
    "BANK DEPOSIT": "은행 예금",
    "Internal": "내부의",
    "External": "외부의",
    "Finished": "완성 된",
    "Suspended": "정지 된",
    "Monday": "월요일",
    "Tuesday": "화요일",
    "Wednesday": "수요일",
    "Thursday": "목요일",
    "Friday": "금요일",
    "Saturday": "토요일",
    "Sunday": "일요일",
    "January": "1 월",
    "February": "2 월",
    "Merch": "상품",
    "April": "4 월",
    "May": "할 수있다",
    "June": "6 월",
    "July": "칠월",
    "August": "팔월",
    "September": "구월",
    "October": "십월",
    "November": "십일월",
    "December": "12 월",
    "FAQS": "자주 묻는 질문",
    "T&C": "이용약관",
    "Bank Deposit": "은행 예금",
    "Payment Complete": "결제 완료",
    "Buy\/Sell": "매수/매도",
    "Buy": "구입",
    "Sell": "팔다",
    "Waiting for escrow": "에스크로 대기 중",
    "Waiting for payment": "결제 대기 중",
    "Waiting for releasing escrow": "에스크로 해제 대기 중",
    "Transaction Successful": "거래 성공",
    "Cancelled": "취소 된",
    "Order reported": "보고된 주문",
    "View": "보다",
    "Edit": "편집하다",
    "Bank receipt": "은행 영수증",
    "Close": "닫다",
    "delete": "삭제",
    "Delete": "삭제",
    "Do you want to delete ?": "삭제하시겠습니까?",
    "Confirm": "확인하다",
    "Suspend": "유예하다",
    "Do you want to suspend ?": "일시 중단하시겠습니까?",
    "Activate": "활성화",
    "Do you want to Active ?": "활성 하시겠습니까?",
    "Accept": "수용하다",
    "Do you want to Accept ?": "수락하시겠습니까?",
    "Reject": "거부하다",
    "Do you want to Reject ?": "거부하시겠습니까?",
    "Block": "블록",
    "Do you want to Block this product ?": "이 제품을 차단하시겠습니까?",
    "Status change": "상태 변경",
    "Do you want to Unblock this product ?": "이 제품의 차단을 해제하시겠습니까?",
    "Cancel": "취소",
    "Do you want to cancel this product ?": "이 상품을 취소하시겠습니까?",
    "Remove gauth": "가우스 제거",
    "Remove Gauth": "가우스 제거",
    "Do you want to remove gauth ?": "가우스를 제거하시겠습니까?",
    "Invalid email address": "잘못된 이메일 주소",
    "Invalid referral code.": "잘못된 추천 코드입니다.",
    "Failed to signup! Try Again.' . $e->getMessage())];\n        }\n        try {\n            $mail_key = $this->generate_email_verification_key();\n            $user = User::create([\n                'first_name' => $request['first_name'],\n                'last_name' => $request['last_name'],\n                'email' => $request['email'],\n                'unique_code'=>uniqid().date('": "",
    "Sign up successfull and an email send to your mail, please verify your email": "성공적으로 가입하고 귀하의 메일로 이메일을 보내십시오. 이메일을 확인하십시오.",
    "Something went wrong": "문제가 발생했습니다.",
    "Login successful": "성공적 로그인",
    "Your email is not verified yet. Please verify your mail.": "이메일이 아직 확인되지 않았습니다. 메일을 확인해 주세요.",
    "Your account has been suspended. please contact support team to active again": "귀하의 계정이 정지되었습니다. 다시 활성화하려면 지원팀에 문의하세요.",
    "Your account has been deleted. please contact support team to active again": "귀하의 계정이 삭제되었습니다. 다시 활성화하려면 지원팀에 문의하세요.",
    "Your account has been pending for admin approval. please contact support team to active again": "귀하의 계정은 관리자 승인을 위해 대기 중입니다. 다시 활성화하려면 지원팀에 문의하세요.",
    "Email or Password doesn't match": "이메일 또는 비밀번호가 일치하지 않습니다",
    "You have no login access": "로그인 권한이 없습니다.",
    "You have no account,please register new account": "계정이 없습니다. 새 계정을 등록하세요.",
    "Company Name": "회사 이름",
    "Email Verification | :companyName": "이메일 확인 | :회사 이름",
    "Email field can not be empty": "이메일 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Email is invalid": "이메일이 잘못되었습니다.",
    "Forgot Password | :companyName": "비밀번호 분실 | :회사 이름",
    "Something went wrong. Please check mail credential.": "문제가 발생했습니다. 메일 자격 증명을 확인하십시오.",
    "Email not found": "이메일을 찾을 수 없음",
    "Logout successful": "로그아웃 성공",
    "User not found": "사용자를 찾을 수 없음",
    "Password Reset Successfully": "비밀번호 재설정 성공",
    "You already used this password": "이미 이 비밀번호를 사용했습니다.",
    "Invalid code": "유효하지 않은 코드",
    "Code doesn\\'t match": "코드가 일치하지 않습니다",
    "Verify successful,you can login now": "확인 성공, 지금 로그인할 수 있습니다",
    "Your verify token was expired,you can generate new token": "확인 토큰이 만료되었습니다. 새 토큰을 생성할 수 있습니다.",
    "Already subscribed": "이미 구독 중",
    "Subscription successful": "구독 성공",
    "Home": "집",
    "Bank List": "은행 목록",
    "Add new bank": "새 은행 추가",
    "Update Bank": "은행 업데이트",
    "Please check your coin payment credential": "코인 결제 증명서를 확인해주세요.",
    "Coin List": "코인 목록",
    "Status changed successfully": "상태가 성공적으로 변경되었습니다.",
    "Coin not found": "코인을 찾을 수 없음",
    "Admin Dashboard": "관리자 대시보드",
    "Profile": "프로필",
    "Don't put plus sign with phone number": "전화번호와 함께 더하기 기호를 넣지 마십시오.",
    "Profile updated successfully": "프로필이 업데이트되었습니다.",
    "Image size must be less than (height:500,width:500)": "이미지 크기는 (height:500,width:500)보다 작아야 합니다.",
    "Profile picture uploaded successfully": "프로필 사진이 성공적으로 업로드되었습니다.",
    "Please input a image": "이미지를 입력하세요",
    "Send Email": "이메일을 보내",
    "Send Notification": "알림 보내기",
    "Subject field can not be empty": "제목 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Message field can not be empty": "메시지 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Email type field can not be empty": "이메일 유형 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Mail sent successfully": "메일이 성공적으로 전송되었습니다",
    "Landing Settings": "착륙 설정",
    "Subscribers": "구독자",
    "Testimonial": "증명서",
    "Add Testimonial": "평가 추가",
    "Testimonial Updated Successfully!": "평가가 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Testimonial Added Successfully!": "평가가 성공적으로 추가되었습니다!",
    "Update Testimonial": "평가 업데이트",
    "Deleted Successfully!": "성공적으로 삭제되었습니다!",
    "General Settings": "일반 설정",
    "FAQs": "자주 묻는 질문",
    "Add FAQs": "자주 묻는 질문 추가",
    "Question field can not be empty": "질문 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Answer field can not be empty": "응답 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Status field can not be empty": "상태 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Faq Updated Successfully!": "FAQ가 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Faq Added Successfully!": "FAQ가 성공적으로 추가되었습니다!",
    "Update FAQs": "자주 묻는 질문 업데이트",
    "Payment Method": "지불 방법",
    "Pocket List": "주머니 목록",
    "Transaction History": "거래 내역",
    "Withdrawal": "철수",
    "Rejected Withdrawal": "철회 거부",
    "Active Withdrawal": "적극적인 철수",
    "Pending withdrawal accepted Successfully.": "보류 중인 출금이 성공적으로 수락되었습니다.",
    "Something went wrong! Please try again!": "문제가 발생했습니다! 다시 시도해 주세요!",
    "Pending Withdrawal rejected Successfully.": "보류 중인 출금이 성공적으로 거부되었습니다.",
    "Users": "사용자",
    "New user created successfully but Mail not sent": "새 사용자가 성공적으로 생성되었지만 메일이 전송되지 않았습니다.",
    "Email send successful,please verify your email": "이메일이 성공적으로 전송되었습니다. 이메일을 확인하세요.",
    "User Profile": "유저 프로필",
    "User Edit": "사용자 편집",
    "Details": "세부",
    "Successfully Updated": "업데이트됨",
    "Rejected successfully": "성공적으로 거부됨",
    "Buy Offer List": "제안 목록 구매",
    "Sell Offer List": "판매 제안 목록",
    "Trade List": "거래 목록",
    "Trade Dispute List": "무역 분쟁 목록",
    "Buy Offer Details": "제안 세부 정보 구매",
    "Sell Offer Details": "판매 제안 세부 정보",
    "Offer not found.": "제안을 찾을 수 없습니다.",
    "Trade Details": "거래 세부 정보",
    "Order not found.": "주문을 찾을 수 없습니다.",
    "Trade Dispute Details": "무역분쟁 내역",
    "Trade Profile": "무역 프로필",
    "Data not found.": "데이터를 찾을 수 없습니다.",
    "Payment Method List": "지불 방법 목록",
    "Add new payment method": "새 결제 수단 추가",
    "Update Payment Method": "결제 수단 업데이트",
    "Status changed": "상태 변경됨",
    "Dashboard": "계기반",
    "FAQ": "자주하는 질문",
    "My Profile": "내 프로필",
    "Your verification code id ": "인증 코드 ID",
    "We sent a verification code in your phone please input this code in this box.": "휴대전화로 인증 코드를 보냈습니다. 이 상자에 이 코드를 입력하세요.",
    "Please contact your system admin,Something went wrong.": "시스템 관리자에게 문의하십시오. 문제가 발생했습니다.",
    "Phone verified successfully.": "전화가 성공적으로 확인되었습니다.",
    "You entered wrong OTP.": "OTP를 잘못 입력했습니다.",
    "Your OTP is expired.": "OTP가 만료되었습니다.",
    "OTP can't be empty.": "OTP는 비워둘 수 없습니다.",
    "NID photo uploaded successfully": "NID 사진이 성공적으로 업로드되었습니다.",
    "Passport photo uploaded successfully": "여권 사진이 성공적으로 업로드되었습니다.",
    "Driving licence photo uploaded successfully": "운전 면허증 사진이 성공적으로 업로드되었습니다.",
    "My Referral": "내 추천",
    "Level 1": "레벨 1",
    "Level 2": "2 단계",
    "Level 3": "레벨 3",
    "Failed to generate new referral code.": "새 추천 코드를 생성하지 못했습니다.",
    "Setting": "환경",
    "Settings": "설정",
    "Google authentication code added successfully": "Google 인증 코드가 성공적으로 추가되었습니다.",
    "Google authentication code is invalid": "Google 인증 코드가 잘못되었습니다.",
    "Google authentication code remove successfully": "Google 인증 코드가 성공적으로 제거되었습니다.",
    "Google authentication code can not be empty": "Google 인증 코드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Google two factor authentication is enabled": "Google 2단계 인증이 활성화되었습니다.",
    "Google two factor authentication is disabled": "Google 2단계 인증이 사용 중지되었습니다.",
    "For using google two factor authentication,please setup your authentication": "Google 이중 인증을 사용하려면 인증을 설정하세요.",
    "Language changed successfully": "언어가 성공적으로 변경되었습니다.",
    "Something went wrong.": "문제가 발생했습니다.",
    "My Pocket": "내 주머니",
    "Default set successfully": "기본 설정 성공",
    "Pocket created successfully": "포켓 생성 성공",
    "Pocket name can't be empty": "포켓 이름은 비워둘 수 없습니다.",
    "Wallet address not generated. Please contact your admin for coin payment credential": "지갑 주소가 생성되지 않았습니다. 코인 결제 자격은 관리자에게 문의하세요.",
    "Address generated successfully": "주소가 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Address not generated ": "주소가 생성되지 않음",
    "Not a valid email address to send amount!": "금액을 보낼 유효한 이메일 주소가 아닙니다!",
    "You can\\'t send to your own wallet!": "자신의 지갑으로 보낼 수 없습니다!",
    "You can\\'t make withdrawal, because wallet coin type is mismatched. Your wallet coin type and withdrawal address coin type should be same.": "지갑 코인 종류가 맞지 않아 출금이 불가능합니다. 지갑 코인 종류와 출금 주소 코인 종류가 같아야 합니다.",
    "Wallet has no enough balance": "지갑에 잔액이 충분하지 않습니다.",
    "Minimum withdrawal amount ": "최소 출금 금액",
    "Maximum withdrawal amount ": "최대 인출 금액",
    "Address is not valid": "주소가 유효하지 않습니다",
    "Verify code is required": "확인 코드가 필요합니다",
    "Withdrawal placed to queue successfully": "출금이 대기열에 성공적으로 배치됨",
    "Google two factor authentication is invalid": "Google 2단계 인증이 잘못되었습니다.",
    "Please add your country before trade": "거래하기 전에 국가를 추가하십시오",
    "Buy and Sell": "구매 및 판매",
    "Buy ": "구입",
    " from ": " ~에서",
    "Offer not found": "제안을 찾을 수 없음",
    "Sell ": "팔다",
    " to ": " 에게",
    "My Trade List": "내 거래 목록",
    "Order Details": "주문 세부 정보",
    "Your answer is required to continue.": "계속하려면 답변이 필요합니다.",
    "My Offer List": "내 제안 목록",
    "Create Offer": "제안 생성",
    "Edit Offer": "제안 수정",
    "You are not eligible for login in this panel": "이 패널에 로그인할 수 없습니다.",
    "Your account is currently deactivate, Please contact to admin": "귀하의 계정은 현재 비활성화되어 있습니다. 관리자에게 문의하십시오.",
    "Please verify your email": "이메일을 확인하세요",
    "Please verify your phone before trade": "거래하기 전에 전화를 확인하십시오",
    "Please select a trade type Buy or Sell": "거래 유형을 선택하세요. 매수 또는 매도",
    "Please select a coin type": "코인 종류를 선택해 주세요",
    "Please select a country": "국가를 선택하세요",
    "Please select at least one payment method": "결제 수단을 하나 이상 선택하세요.",
    "Please select a currency": "통화를 선택하세요",
    "Please select coin rate type, dynamic or static": "코인 비율 유형을 동적 또는 정적 중에서 선택하세요.",
    "Please select percentage type above or below": "위 또는 아래에서 백분율 유형을 선택하십시오.",
    "Percentage is required": "비율은 필수 항목입니다.",
    "Static market price is required": "고정 시장 가격은 필수 항목입니다.",
    "Account holder name can not empty.": "계정 소유자 이름은 비워둘 수 없습니다.",
    "Account holder address can not empty.": "계정 소유자 주소는 비워둘 수 없습니다.",
    "Bank name can not empty.": "은행 이름은 비워둘 수 없습니다.",
    "Bank address can not empty.": "은행 주소는 비워둘 수 없습니다.",
    "IBAN can not empty.": "IBAN은 비울 수 없습니다.",
    "Swift code can not empty.": "스위프트 코드는 비울 수 없습니다.",
    "Country can not empty.": "국가는 비워둘 수 없습니다.",
    "First name can not be empty": "이름은 비워둘 수 없습니다.",
    "Phone number name can not be empty": "전화번호 이름은 비워둘 수 없습니다.",
    "Please enter a valid phone number": "유효한 전화 번호를 입력하세요",
    "Last name can not be empty": "성은 비워둘 수 없습니다.",
    "Device token field can not be empty": "기기 토큰 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "device type field can not be empty": "장치 유형 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Password field can not be empty": "비밀번호 입력란은 비워둘 수 없습니다.",
    "Confirm Password field can not be empty": "비밀번호 확인 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Password length must be atleast 8 characters.": "비밀번호 길이는 8자 이상이어야 합니다.",
    "Password must be consist of one uppercase, one lowercase and one number.": "비밀번호는 대문자 1개, 소문자 1개, 숫자 1개로 구성되어야 합니다.",
    "Confirm Password length must be atleast 8 characters.": "비밀번호 확인 길이는 8자 이상이어야 합니다.",
    "New password and confirm password password does not match": "새 비밀번호와 비밀번호 확인 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
    "Email Address already exists": "이메일 주소가 이미 존재합니다",
    "Invalid email address.": "잘못된 이메일 주소.",
    "Email address does not exist.": "이메일 주소가 존재하지 않습니다.",
    "Email address can't empty": "이메일 주소는 비워둘 수 없습니다.",
    "Password can't empty": "비밀번호는 비워둘 수 없습니다.",
    "Email address doesn't exist.": "이메일 주소가 존재하지 않습니다.",
    "Currency price is required": "통화 가격은 필수 항목입니다.",
    "Coin type amount is required": "코인 종류 금액은 필수 항목입니다.",
    "Please select a payment method": "결제수단을 선택해주세요",
    "Message field is required": "메시지 입력란은 필수 항목입니다.",
    "Password length must be at least 8 characters.": "비밀번호 길이는 8자 이상이어야 합니다.",
    "Confirm Password length must be at least 8 characters.": "비밀번호 확인 길이는 8자 이상이어야 합니다.",
    "Password and confirm password doesn't match": "비밀번호와 비밀번호 확인이 일치하지 않습니다",
    "Verification code can't be empty": "인증 코드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Email can't be empty": "이메일은 비워둘 수 없습니다.",
    "Password can't be empty": "비밀번호는 비워둘 수 없습니다.",
    "Password must be consist of one uppercase, one lowercase and one number": "비밀번호는 대문자 1개, 소문자 1개, 숫자 1개로 구성되어야 합니다.",
    "Password must consist of one uppercase, one lowercase and one number": "비밀번호는 대문자 1개, 소문자 1개, 숫자 1개로 구성되어야 합니다.",
    "Confirm password can't be empty": "비밀번호 확인은 비워둘 수 없습니다.",
    "Password can't be less then 8 character": "비밀번호는 8자 이하여야 합니다.",
    "Please select a wallet": "지갑을 선택해 주세요",
    "Invalid wallet": "잘못된 지갑",
    "Coin amount can not be empty": "코인 금액은 비워둘 수 없습니다.",
    "Phone number can not be empty": "전화번호는 비워둘 수 없습니다.",
    "Country can not be empty": "국가는 비워둘 수 없습니다.",
    "Gender can not be empty": "성별은 비워둘 수 없습니다.",
    "Wallet name is required": "지갑 이름은 필수 항목입니다.",
    "Coin type is required": "코인 유형은 필수 항목입니다.",
    "Invalid coin type": "잘못된 동전 유형",
    "Select your payment method": "결제 수단 선택",
    "Must be select a bank": "은행을 선택해야 합니다.",
    "Bank document is required": "은행 문서가 필요합니다",
    "Invalid card ID or CVV": "잘못된 카드 ID 또는 CVV",
    "Driving licence front copy is required": "운전 면허증 앞면 사본이 필요합니다",
    "Driving licence front copy is must be(jpeg,png,jpg) ": "운전면허증 앞면은 반드시(jpeg,png,jpg)여야 합니다.",
    "Driving licence back copy is required": "운전 면허증 사본이 필요합니다",
    "Passport front copy is required": "여권 앞면 사본 필요",
    "Passport front copy is must be(jpeg,png,jpg) ": "여권 앞면은 반드시(jpeg,png,jpg)여야 합니다.",
    "Passport back copy is required": "여권 뒷면 사본이 필요합니다",
    "Current password field can not be empty": "현재 비밀번호 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "New password field can not be empty": "새 비밀번호 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "Confirm new password field can not be empty": "새 비밀번호 확인 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "New password length must be minimum 8 characters.": "새 암호 길이는 최소 8자 이상이어야 합니다.",
    "New password must be consist of one uppercase, one lowercase and one number!": "새 비밀번호는 대문자 1개, 소문자 1개, 숫자 1개로 구성되어야 합니다!",
    "New password and confirm password does not match": "새 비밀번호와 비밀번호 확인이 일치하지 않습니다.",
    "NID front copy is required": "NID 앞면 사본이 필요합니다.",
    "NID front copy is must be(jpeg,png,jpg) ": "NID 앞면 사본은 반드시(jpeg,png,jpg)여야 합니다.",
    "NID back copy is required": "NID 백카피가 필요합니다.",
    "Old password doesn\\'t match": "이전 비밀번호가 일치하지 않습니다",
    "Password change successfully": "비밀번호 변경 성공",
    "Not a valid address!": "유효한 주소가 아닙니다!",
    "Email verification successfull.": "이메일 확인에 성공했습니다.",
    "Verification code expired or not found!": "인증 코드가 만료되었거나 찾을 수 없습니다!",
    "Invalid request . Please try again!": "잘못된 요청 . 다시 시도해 주세요!",
    "Sorry! The email could not be found": "죄송합니다! 이메일을 찾을 수 없습니다",
    "Password reset successfully": "비밀번호 재설정 성공",
    "Reset code not valid.": "재설정 코드가 유효하지 않습니다.",
    "Invalid request": "잘못된 요청",
    "Payment method updated successfully": "결제 수단이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Item not found": "항목을 찾을 수 없음",
    "Payment method created successfully": "결제 수단이 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Failed to send Sms!": "SMS를 보내지 못했습니다!",
    "Sms sent successfully!": "SMS가 성공적으로 전송되었습니다!",
    "Failed to create wallet!": "지갑 생성 실패!",
    "Wallet created successfully!": "지갑이 성공적으로 생성되었습니다!",
    "C-Type not found!": "C형을 찾을 수 없습니다!",
    "Code doesn't match!": "코드가 일치하지 않습니다!",
    "Email verified successfully.": "이메일이 성공적으로 확인되었습니다.",
    "Something Went Wrong.": "문제가 발생했습니다.",
    "Email already exists!": "이메일이 이미 존재합니다!",
    "MTCore": "엠티코어",
    "We have just sent a verification link on Email.": "이메일로 확인 링크를 방금 보냈습니다.",
    "We could not update your email address. Please check your email and try again.": "이메일 주소를 업데이트할 수 없습니다. 이메일을 확인하고 다시 시도하십시오.",
    "Failed to send verification code": "인증 코드를 보내지 못했습니다.",
    "Information Updated Successfully": "정보가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Password length must be above 8 characters.": "비밀번호 길이는 8자 이상이어야 합니다.",
    "Password must be consist of one Uppercase, one Lowercase and one Number!": "비밀번호는 대문자 1개, 소문자 1개, 숫자 1개로 구성되어야 합니다!",
    "Validation Error!": "유효성 검사 오류!",
    "Invalid Wallet!": "잘못된 지갑입니다!",
    "Wallet not found!": "지갑을 찾을 수 없습니다!",
    "Please add your phone from settings before Withdrawal.": "출금하기 전에 설정에서 휴대전화를 추가하세요.",
    "Please Verify your phone.": "휴대전화를 인증하세요.",
    "You need to enable google authenticator to send coin from web.": "웹에서 코인을 보내려면 구글 인증기를 활성화해야 합니다.",
    "Transaction successful.": "거래 성공.",
    "Coin Wallet": "코인 지갑",
    ":emailSubject | :companyName": ":emailSubject | :companyName",
    "Send coin failure": "코인 전송 실패",
    "Transfer successfully!": "성공적으로 전송!",
    "Failed to send coin!": "코인 전송 실패!",
    "Verified phone.": "확인된 전화입니다.",
    "Bank updated successfully": "은행이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Failed to update": "업데이트 실패",
    "New bank created successfully.": "새 은행이 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Failed to create": "생성 실패",
    "Something Went wrong !": "문제가 발생했습니다!",
    "Bank deleted successfully.": "은행이 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Operation failed.": "작업이 실패했습니다.",
    "No message available": "사용 가능한 메시지가 없습니다",
    "You can not send empty message": "당신은 빈 메시지를 보낼 수 없습니다",
    "New message send successfully": "새 메시지가 성공적으로 전송되었습니다.",
    "Failed to send": "전송 실패",
    "Landing setting updated successfully": "방문 설정이 업데이트되었습니다.",
    "Order request submitted successfully": "주문 요청이 성공적으로 제출되었습니다.",
    "You can not trade with own account": "자신의 계정으로 거래할 수 없습니다",
    "The trade amount is below the lister\\'s minimum.": "거래 금액이 목록의 최소 금액 미만입니다.",
    "The trade amount is above the lister\\'s maximum.": "거래 금액이 목록의 최대 금액을 초과합니다.",
    "Please deposit enough ": "충분히 입금해주세요",
    " into your wallet first.": " 먼저 지갑에 넣습니다.",
    "Order not found": "주문을 찾을 수 없음",
    "Sorry ! fund already moved to escrow": "죄송합니다 ! 자금이 이미 에스크로로 이동됨",
    "Coin moved to escrow successfully": "코인이 에스크로로 성공적으로 이동되었습니다.",
    "Data not found": "데이터를 찾을 수 없음",
    "Escrow not found": "에스크로를 찾을 수 없음",
    "Buyer wallet not found": "구매자 지갑을 찾을 수 없습니다",
    "Escrow released successfully. So transaction successful": "에스크로가 성공적으로 해제되었습니다. 그래서 거래 성공",
    "You do not have enough coin to escrow. Please Deposit enough to your wallet first. ": "에스크로할 코인이 충분하지 않습니다. 먼저 지갑에 충분히 입금해 주세요.",
    "Enough balance to escrow": "에스크로에 충분한 잔액",
    "Wallet not found": "지갑을 찾을 수 없음",
    "You do not have enough coin to place order. Please Deposit enough to your wallet first. ": "주문할 코인이 충분하지 않습니다. 먼저 지갑에 충분히 입금해 주세요.",
    "Enough balance to place order": "주문하기에 충분한 잔액",
    "Before the sellers escrow you should not make payment": "판매자가 에스크로하기 전에 지불하면 안 됩니다.",
    "Payment sleep uploaded successfully": "결제 대기가 성공적으로 업로드되었습니다.",
    " (Buyer) cancel this (orderId= ": " (Buyer) cancel this (orderId= ",
    ") order": ") order",
    " (Seller) cancel this (orderId= ": " (Seller) cancel this (orderId= ",
    "You can not cancel this order.": "You can not cancel this order.",
    "Order cancelled successfully": "Order cancelled successfully",
    " (Buyer) report this (orderId= ": " (Buyer) report this (orderId= ",
    ") order ": ") order ",
    " (Seller) report this (orderId= ": " (Seller) report this (orderId= ",
    "You can not report this order.": "이 주문은 신고할 수 없습니다.",
    "Report created against order": "주문에 대해 생성된 보고서",
    "Offer updated successfully": "제안이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Offer created successfully": "제안이 생성되었습니다.",
    "No member found": "회원이 없습니다",
    "Bonus distributed successfully": "보너스가 성공적으로 배포되었습니다.",
    "Invalid Request": "잘못된 요청",
    "Offer activated successfully": "제안이 성공적으로 활성화되었습니다.",
    "Offer deactivated successfully": "제안이 성공적으로 비활성화되었습니다.",
    "Setting updated successfully": "설정이 업데이트되었습니다.",
    "General setting updated successfully": "일반 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Email setting updated successfully": "이메일 설정이 업데이트되었습니다.",
    "Twillo setting updated successfully": "Twillo 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Payment setting updated successfully": "결제 설정이 업데이트되었습니다.",
    "Withdrawal setting updated successfully": "출금 설정이 업데이트되었습니다.",
    "Referral setting updated successfully": "추천 설정이 업데이트되었습니다.",
    "Invalid User": "잘못된 사용자",
    "Password changed successfully.": "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.",
    "Incorrect old password": "잘못된 이전 비밀번호",
    "Invalid user": "잘못된 사용자",
    "Successfull": "성공",
    "Data get successfully": "데이터 가져오기 성공",
    "No data found": "데이터가 없습니다",
    "New wallet created successfully": "새 지갑이 성공적으로 생성되었습니다.",
    "New Password\": \"": "새 비밀번호",
    "Confirm Password\": \"": "비밀번호 확인",
    "Submit\": \"": "제출하다",
    "Bank Management": "은행 관리",
    "Account Holder Name": "계좌 소유자 이름",
    "Holder name": "소지자 이름",
    "Account Holder Address": "계좌 소유자 주소",
    "Account holder address": "계좌 소유자 주소",
    "Bank Name": "은행 이름",
    "Bank Address": "은행 주소",
    "IBAN": "이반",
    "Bank Account Number": "은행 계좌 번호",
    "Swift Code": "스위프트 코드",
    "Country": "국가",
    "Select": "선택하다",
    "Activation Status": "활성화 상태",
    "Short Note": "짧은 메모",
    "Update": "업데이트",
    "Save": "구하다",
    "Add New Bank": "새 은행 추가",
    "Holder Name": "소지자 이름",
    "Created At": "만든 시간",
    "Status": "상태",
    "Activity": "활동",
    "Coin": "동전",
    "Coin Name": "코인 이름",
    "Coin Type": "코인 종류",
    "Updated At": "업데이트 날짜",
    " Active Coin Type": " 활성 코인 유형",
    "Total User Coin": "총 사용자 코인",
    "Total User": "총 사용자",
    "Active User": "활성 사용자",
    "Inactive User": "비활성 사용자",
    "Trading Report": "거래 보고서",
    "Current Year": "현재 연도",
    "Deposit": "보증금",
    "Pending Withdrawal": "출금 보류",
    "Type": "유형",
    "Sender": "보내는 사람",
    "Address": "주소",
    "Receiver": "수화기",
    "Amount": "양",
    "Fees": "수수료",
    "Transaction Id": "거래 ID",
    "Update Date": "업데이트 날짜",
    "Actions": "행위",
    "Question": "의문",
    "Answer": "대답",
    "+Add": "+추가",
    "Crypto Exchange": "암호화폐 거래소",
    "Buyer": "사는 사람",
    "Order Id": "주문 아이디",
    "Order Type": "주문 유형",
    "Crypto Coin Type": "암호화폐 유형",
    "Payment method": "지불 방법",
    "Payment Status": "지불 상태",
    "Payment Sleep": "지불 수면",
    "Not submited": "제출되지 않음",
    "Seller": "파는 사람",
    "Current Status": "현재 상태",
    "Coin Rate ": "코인 비율",
    "Coin Amount ": "코인 금액",
    "Coin Fees ": "코인 수수료",
    "Coin Price ": "코인 가격",
    "Transaction id": "거래 아이디",
    "Dispute Details": "분쟁 세부사항",
    "Reported User": "보고된 사용자",
    "Reason": "이유",
    "Attachment": "부착",
    "No dispute found": "발견된 분쟁 없음",
    "Coin Rate": "코인 비율",
    "Price": "가격",
    "User Name": "사용자 이름",
    "User Address": "사용자 주소",
    "Active Status": "활성 상태",
    "Trade size": "거래 규모",
    "Coin Rate Type": "코인 비율 유형",
    " Market": " 시장",
    " Static Rate": " 정적 비율",
    "Headline": "표제",
    "Terms and conditions": "이용약관",
    "Instruction": "지침",
    "Coin Fees Percentage": "코인 수수료 비율",
    "Method Name": "메소드 이름",
    "Payment method name": "결제 수단 이름",
    "Select Country": "국가 선택",
    "Short Note (Optional)": "짧은 메모(선택 사항)",
    "Payment logo": "지불 로고",
    "Create": "만들다",
    "+Add New": "+새로 추가",
    "Image": "영상",
    "Created at": "만든 시간",
    "Action": "동작",
    "User management": "사용자 관리",
    "Total Trades": "총 거래",
    "Successful Trades": "성공적인 거래",
    "Cancelled Trades": "취소된 거래",
    "Disputed Trades": "분쟁 거래",
    "Coin ": "동전",
    "Balance": "균형",
    "User Sell Offer": "사용자 판매 제안",
    " trades": " 거래",
    "Coin type": "코인형",
    "Payment System": "결제 시스템",
    "No data available": "자료 없음",
    "User Buy Offer": "사용자 구매 제안",
    "User Trade List": "사용자 거래 목록",
    "User Management": "사용자 관리",
    "Pending ID Verification": "신분증 확인 대기 중",
    "Wallet": "지갑",
    "All Transaction": "모든 거래",
    "Offer List": "제안 목록",
    "Buy Offer": "제안 구매",
    "Sell Offer": "판매 제안",
    "Trade": "거래",
    "Dispute List": "분쟁 목록",
    "Notification": "공고",
    "Bulk Email": "대량 이메일",
    "Notification Management": "알림 관리",
    "Clear Record": "기록 지우기",
    "Header Text": "헤더 텍스트",
    "Email header text": "이메일 헤더 텍스트",
    "Subject": "주제",
    "Message Text": "메시지 텍스트",
    "Email message text": "이메일 메시지 텍스트",
    "Message type": "메시지 유형",
    "Email type": "이메일 유형",
    "Footer Text": "바닥글 텍스트",
    "Email footer text": "이메일 바닥글 텍스트",
    "Submit": "제출하다",
    "Title": "제목",
    "Notification Title": "알림 제목",
    "Notification Body": "알림 본문",
    "Notification body": "알림 본문",
    "Send": "보내다",
    "Edit Profile": "프로필 편집",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Name": "이름",
    "Role": "역할",
    "Email": "이메일",
    "Email verification": "이메일 인증",
    "Contact": "연락하다",
    "First Name": "이름",
    "First name": "이름",
    "Last Name": "성",
    "Last name": "성",
    "Phone Number": "전화 번호",
    "01999999999": "01999999999",
    "email": "이메일",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Email Settings": "이메일 설정",
    "Twillo Settings": "트윌로 설정",
    "Withdrawal Settings": "출금 설정",
    "Referral Settings": "추천 설정",
    "Payment Settings": "결제 설정",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Language": "언어",
    "Coin Price (in USD)": "코인 가격(USD)",
    "coin price": "동전 가격",
    "Company USD Account no.": "회사 USD 계정 번호",
    "Company usd account mo.": "회사 usd 계정 mo.",
    "Coin Payment Base Coin Type": "코인 결제 기반 코인 종류",
    "Coin Type eg. BTC": "코인 유형 예. BTC",
    "Copyright Text": "저작권 텍스트",
    "Number of confirmation for Notifier deposit": "신고자 입금 확인 건수",
    "Company Address": "회사 주소",
    "Mobile No.": "모바일 번호",
    "Company Email Address": "회사 이메일 주소",
    "Logo": "심벌 마크",
    "Login Logo": "로그인 로고",
    "Favicon": "파비콘",
    "Email Setup": "이메일 설정",
    "Email Host": "이메일 호스트",
    "Host": "주최자",
    "Email Port": "이메일 포트",
    "Port": "포트",
    "Email Username": "이메일 사용자 이름",
    "Username": "사용자 이름",
    "Email Password": "이메일 비밀번호",
    "Password": "비밀번호",
    "Mail Encryption": "메일 암호화",
    "Encryption": "암호화",
    "Mail Form Address": "메일 양식 주소",
    "Mail from address": "주소에서 메일",
    "Twillo Setup": "트윌로 설정",
    "Twillo Secret Key": "트윌로 비밀열쇠",
    "Secret Key": "비밀 키",
    "Auth Token": "인증 토큰",
    "Twillo Number": "트윌로 넘버",
    "Number": "숫자",
    "Maximum Affiliation Level  ": "최대 제휴 수준",
    "Level": "수준",
    "Minimum Withdrawal Amount": "최소 출금 금액",
    "Minimum withdrawal amount": "최소 출금 금액",
    "Maximum Withdrawal Amount": "최대 출금 금액",
    "Maximum withdrawal amount": "최대 인출 금액",
    "Max. Send Limit (per day)": "최대 전송 한도(일당)",
    "Send Limit": "전송 제한",
    "Withdrawal Fees Method": "출금 수수료 방법",
    "Withdrawal Fixed Fees": "출금 고정 수수료",
    "Send Coin Fixed Fees": "코인 고정 수수료 보내기",
    "Withdrawal Fees Percent": "출금 수수료 비율",
    "Currency Deposit Fees in Percent": "통화 예금 수수료(퍼센트)",
    "Coin Payment Details": "Coin Payment Details",
    "COIN PAYMENT PUBLIC KEY": "COIN PAYMENT PUBLIC KEY",
    "COIN PAYMENT PRIVATE KEY": "COIN PAYMENT PRIVATE KEY",
    "COIN PAYMENT IPN MERCHANT ID": "COIN PAYMENT IPN MERCHANT ID",
    "COIN PAYMENT IPN SECRET": "COIN PAYMENT IPN SECRET",
    "Terms and Conditions": "이용약관",
    "Home Settings": "홈 설정",
    "About Settings": "설정 정보",
    "Feature Settings": "기능 설정",
    "How To Trade": "거래 방법",
    "Testimonial Setting": "평가 설정",
    "Faq Setting": "자주하는 질문 설정",
    "Newsletter Setting": "뉴스레터 설정",
    "Home Section": "홈 섹션",
    "Landing Banner Title": "방문 배너 제목",
    "Landing Banner Sub Title": "방문 배너 부제목",
    "Landing Banner Short Description": "방문 배너 간단한 설명",
    "Banner Image": "배너 이미지",
    "About Section": "섹션 정보",
    "About Section Title": "섹션 제목 정보",
    "About Section Sub Title": "섹션 소제목 정보",
    "About Section Short Description": "섹션 정보 간략한 설명",
    "Section Image": "단면 이미지",
    "Feature Section": "기능 섹션",
    "Feature Section Title": "기능 섹션 제목",
    "Feature Section Sub Title": "기능 섹션 부제목",
    "Feature Section Short Description": "기능 섹션 간략한 설명",
    "Add Feature ": "기능 추가",
    "Feature Title": "기능 제목",
    "Feature Description": "기능 설명",
    "Add More": "더 추가",
    "Trade Process Settings": "거래 프로세스 설정",
    "Trade Section Title": "무역 섹션 제목",
    "Trade Section Short Description": "무역 섹션 간략한 설명",
    "Trading Process Step One Title": "거래 프로세스 1단계 제목",
    "Trading Process Step One Description": "거래 프로세스 1단계 설명",
    "Step One Image": "1단계 이미지",
    "Trading Process Step Two Title": "거래 프로세스 2단계 제목",
    "Trading Process Step Two Description": "거래 프로세스 2단계 설명",
    "Step Two Image": "2단계 이미지",
    "Trading Process Step Three Title": "거래 프로세스 3단계 제목",
    "Trading Process Step Three Description": "거래 프로세스 3단계 설명",
    "Step Three Image": "3단계 이미지",
    "Trading Process Step Four Title": "거래 프로세스 4단계 제목",
    "Trading Process Step Four Description": "거래 프로세스 4단계 설명",
    "Step Four Image": "4단계 이미지",
    "Testimonial Section": "평가 섹션",
    "Testimonial Section Title": "평가 섹션 제목",
    "Testimonial Section Sub Title": "평가 섹션 소제목",
    "Testimonial Section Short Description": "평가 섹션 간략한 설명",
    "Faq Section": "자주 묻는 질문 섹션",
    "Faq Section Title": "FAQ 섹션 제목",
    "Faq Section Sub Title": "FAQ 섹션 부제목",
    "Faq Section Short Description": "FAQ 섹션 간략한 설명",
    "Newsletter Section": "뉴스레터 섹션",
    "Newsletter Section Title": "뉴스레터 섹션 제목",
    "Newsletter Section Sub Title": "뉴스레터 섹션 부제목",
    "Newsletter Section Short Description": "뉴스레터 섹션 간략한 설명",
    "Remove": "제거하다",
    "Landing": "착륙",
    "Subscriber": "구독자",
    "Subscriber list": "구독자 목록",
    "Client Name": "고객 이름",
    "Client designation": "클라이언트 지정",
    "Company name": "회사 이름",
    "Messages": "메시지",
    "Company ": "회사",
    "Transaction": "거래",
    "All History": "모든 기록",
    "Withdrawal History": "출금 내역",
    "Pending Withdrawal List": "보류 중인 출금 목록",
    "Rejected Withdrawal List": "거부된 출금 목록",
    "Active Withdrawal List": "활성 출금 목록",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Total Deposit": "총 예치금",
    "Total Withdrawal": "총 인출",
    "')}}\">\n                                    @error('phone": "')}}\">\n                                    @error('phone",
    "Email Verification": "이메일 확인",
    "Id Verification": "본인인증",
    "Pending ID verification": "신분증 확인 대기 중",
    "Pending NID Verification": "NID 확인 보류 중",
    "NID Front Side": "NID 전면",
    "NID Back Side": "NID 뒷면",
    "Approve": "승인하다",
    "Rejected Cause": "거부된 원인",
    "Cause of  Rejection": "거부 사유",
    "Driving licence Verification": "운전 면허증 확인",
    "Driving licence Front Side": "운전 면허증 앞면",
    "Driving licence Back Side": "운전 면허증 뒷면",
    "Passport Verification": "여권 확인",
    "Passport Front Side": "여권 앞면",
    " Passport Back Side": "  여권 뒷면",
    "Email ID": "이메일 주소",
    "User List": "사용자 목록",
    "Add User": "사용자 추가",
    "Suspended User": "정지된 사용자",
    "Deleted User": "삭제 된 사용자",
    "Email Pending": "이메일 보류 중",
    "Wallet Management": "지갑 관리",
    "Wallet List": "지갑 목록",
    "User Wallet List": "사용자 지갑 목록",
    "Wallet Name": "지갑 이름",
    "User Email": "사용자 이메일",
    "Referral Balance": "추천 잔액",
    "Forgot Password": "비밀번호를 잊으 셨나요",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Your email here": "여기에 귀하의 이메일",
    "Return to ": "로 돌아가",
    "Sign in": "로그인",
    "Two Factor Authentication": "2단계 인증",
    "Open your authentication app and enter the code for": "인증 앱을 열고 다음 코드를 입력하세요.",
    "Authentication Code": "인증 코드",
    "code": "암호",
    "Verify": "확인하다",
    "Login": "로그인",
    "Log into your account": "계정에 로그인",
    "Your password here": "여기에 귀하의 비밀번호",
    "Remember Me": "날 기억해",
    "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으 셨나요?",
    "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
    "Sign Up": "가입하기",
    "Password Reset": "비밀번호 초기화",
    "Verification code": "확인 코드",
    "')}}\"   class=\"form-control\" autocomplete=\"off\" name=\"token\" value=\"{{old('token": "')}}\"   class=\"form-control\" autocomplete=\"off\" name=\"token\" value=\"{{old('token",
    "')}}\">\n                    <\/div>\n                    <div class=\"form-group\">\n                        <label>{{__('New Password": "')}}\">\n                    <\/div>\n                    <div class=\"form-group\">\n                        <label>{{__('New Password",
    "')}}\">\n                    <\/div>\n                    <div class=\"form-group\">\n                        <label>{{__('Confirm Password": "')}}\">\n                    <\/div>\n                    <div class=\"form-group\">\n                        <label>{{__('Confirm Password",
    "')}}\">\n                    <\/div>\n                    <button type=\"submit\" class=\"btn btn-primary nimmu-user-sibmit-button\">{{__('Submit": "')}}\">\n                    <\/div>\n                    <button type=\"submit\" class=\"btn btn-primary nimmu-user-sibmit-button\">{{__('Submit",
    "Signup": "가입하기",
    "Sign up your account": "계정 가입",
    "Your first name here": "당신의 이름은 여기에",
    "Your last name here": "당신의 성은 여기에",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Your confirm password here": "여기에 비밀번호 확인",
    "Already have an account ?": "이미 계정이 있습니까?",
    "Return to Sign In": "로그인으로 돌아가기",
    "Thanks a lot for being with us.": "함께해주셔서 감사합니다.",
    "Welcome to": "에 오신 것을 환영합니다",
    "This is an important message for you": "이것은 당신에게 중요한 메시지입니다",
    "Hello": "안녕하세요",
    "We need to verify your email address. In order to verify your account please click on the following link or paste the link on address bar of your browser and hit -": "이메일 주소를 확인해야 합니다. 계정을 확인하려면 다음 링크를 클릭하거나 브라우저의 주소 표시줄에 링크를 붙여넣고 다음을 누르십시오.",
    "About": "에 대한",
    "Feature": "특징",
    "How to Trade": "거래 방법",
    "Go the Marketplace ": "마켓플레이스로 이동",
    "Understand and Agree": "이해 및 동의",
    "Not agree": "동의하지 않다",
    "Continue": "계속하다",
    "Exchange": "교환",
    "About Us": "회사 소개",
    "Services": "서비스",
    "Support": "지원하다",
    "Features": "특징",
    "Trade History": "무역 이력",
    "Trading Status": "거래 현황",
    "Last 6 Months Trade History": "지난 6개월 거래 내역",
    "All Deposit List": "모든 예금 목록",
    "Transaction Hash": "트랜잭션 해시",
    "Want to": "고 싶어요",
    "Location": "위치",
    "Anywhere": "어딘가에",
    "Any Payment Method": "모든 지불 방법",
    "Filter": "필터",
    " from these sellers": " 이 판매자로부터",
    "Buy Now": "지금 구매",
    " to these sellers": " 이 판매자에게",
    "Sell Now": "지금 판매",
    " Offer ": " 권하다",
    "Open Trade": "오픈 트레이드",
    "Trade Amount ": "거래 금액",
    "Select Payment Method": "지불 방법 선택",
    "Send Message ": "문자 보내",
    "Say hello,. Traders use encrypted messages to exchange payment details.": "인사해,. 거래자는 암호화된 메시지를 사용하여 지불 세부 정보를 교환합니다.",
    "Note :  ": "메모",
    "Once you open a trade, messages are end-to-end encrypted so your privacy is protected. The only case where we can read your messages is if either party initiates a dispute. ": "거래를 시작하면 메시지가 종단 간 암호화되어 개인 정보가 보호됩니다. 귀하의 메시지를 읽을 수 있는 유일한 경우는 당사자 중 하나가 분쟁을 시작하는 경우입니다.",
    "You are the ": "당신은",
    "Available Payment Method": "사용 가능한 결제 수단",
    "The ": "그만큼",
    " chose this price — only continue if you’re comfortable with it.": " 이 가격을 선택했습니다. 마음에 드는 경우에만 계속하십시오.",
    "About the ": "대한",
    "100% good feedback": "100% 좋은 피드백",
    "Registered ": "등기",
    "Headline ": "표제",
    "Terms and Condition ": "이용약관",
    "Trading Instruction": "거래 지시",
    " My Trades ": " 내 거래",
    "Conversation": "대화",
    "Messages are end-to-end encrypted.": "메시지는 종단 간 암호화됩니다.",
    "Say hello and exchange payment details with the other user. ": "인사하고 다른 사용자와 결제 세부 정보를 교환합니다.",
    " Remember": " 기억하다",
    "Escrow should be released on the spot during the in-person exchange.": "에스크로는 대면 교환 시 그 자리에서 풀어야 합니다.",
    "Escrow should be released on the spot during the in-person exchange. Don\\'t leave until the escrow is released.": "에스크로는 대면 교환 시 그 자리에서 풀어야 합니다. 에스크로가 해제될 때까지 떠나지 마십시오.",
    "Always use escrow. It\\'s there for your safety.": "항상 에스크로를 사용하십시오. 당신의 안전을 위해 존재합니다.",
    "Open a payment dispute if you run into trouble.": "문제가 발생하면 지불 분쟁을 여십시오.",
    "Active Now": "활성 지금",
    "Order id :  ": "주문 아이디",
    "Transaction id :  ": "거래 아이디",
    "Selected payment method is :  ": "선택한 결제 수단은",
    "Waiting for the ": "기다리다",
    "Don’t pay the seller until they put ": "그들이 넣을 때까지 판매자에게 지불하지 마십시오",
    " in escrow. Once escrowed, this status will change.": " 에스크로에서. 에스크로되면 이 상태가 변경됩니다.",
    "Before accepting payment, you must put the ": "지불을 수락하기 전에 다음을 입력해야 합니다.",
    " into a secure escrow account.": " 안전한 에스크로 계정으로",
    "Order Cancelled": "취소된 주문",
    "Sell order placed": "판매 주문 완료",
    "Buy order placed": "구매 주문 완료",
    "Seller puts ": "판매자가",
    " in escrow": " 에스크로에서",
    "Buyer pays seller directly": "구매자가 판매자에게 직접 지불",
    "Escrow released to buyer": "구매자에게 에스크로 해제",
    "Selling": "판매",
    "Buying": "구매",
    "for": "~을위한",
    "The buyer ": "구매자",
    "The seller ": "판매자",
    " reported against order.": " 명령에 대해 보고했습니다.",
    "Fund Escrow": "자금 에스크로",
    "Escrow": "조건부 날인 증서",
    "Do you want to escrow ?": "에스크로 하시겠습니까?",
    "Release Escrow": "에스크로 해제",
    "Do you want to release escrow ?": "에스크로를 해제하시겠습니까?",
    "Cancel Trade": "거래 취소",
    "Do you want to cancel order ?": "주문을 취소하시겠습니까?",
    "Upload Payment Sleep": "지불 수면 업로드",
    "If your payment has done then upload your Payment Sleep": "지불이 완료되면 지불 수면을 업로드하십시오.",
    "Payment Sleep ": "지불 수면",
    "Upload": "업로드",
    "Report User": "보고서 사용자",
    "Do you want to report this order ?": "이 주문을 신고하시겠습니까?",
    "Attachment (if any) ": "첨부 파일(있는 경우)",
    "Date Opened": "개봉일",
    "Crypto": "암호화",
    "Trade partner": "무역 파트너",
    "State": "상태",
    "Create New Offer": "새 제안 만들기",
    "You want to  ": "당신이 원하는",
    "Select Coin ": "코인 선택",
    "LTCT": "LTCT",
    "No coin available right now": "현재 사용 가능한 코인이 없습니다",
    "Select country which you want to show": "표시할 국가를 선택하세요.",
    "Select country": "국가 선택",
    "Select payment methods that you want to accept": "수락하려는 지불 방법을 선택하십시오",
    "Full Address (Optional)": "전체 주소(선택 사항)",
    "Address details": "주소 세부정보",
    "Select currency that you want to accept": "수락할 통화를 선택하세요.",
    "Select currency": "통화 선택",
    "Select what you like to set your rate": "요금을 설정하려면 원하는 항목을 선택하세요.",
    "Static Rate": "정적 비율",
    "Dynamic market price": "동적 시장 가격",
    "Rate % e.g 1.4 %": "비율 % 예: 1.4 %",
    "Buyers typically choose a margin of roughly 2% below market price.": "구매자는 일반적으로 시장 가격보다 약 2% 낮은 마진을 선택합니다.",
    "Static market price": "정적 시장 가격",
    "')}}\">\n                                            <span class=\"text-danger\"><strong>{{ $errors->first('coin_rate": "')}}\">\n                                            <span class=\"text-danger\"><strong>{{ $errors->first('coin_rate",
    "Analysis different kinds of market place and set your price rate. e.g. ": "다양한 종류의 시장을 분석하고 가격을 설정합니다. 예를 들어",
    "Set your trade limit size ": "거래 한도 크기 설정",
    "Minimum trade size": "최소 거래 규모",
    "')}}\">\n                                                    <span class=\"text-danger\"><strong>{{ $errors->first('minimum_trade_size": "')}}\">\n                                                    <span class=\"text-danger\"><strong>{{ $errors->first('minimum_trade_size",
    "Maximum trade size": "최대 거래 규모",
    "')}}\">\n                                                    <span class=\"text-danger\"><strong>{{ $errors->first('maximum_trade_size": "')}}\">\n                                                    <span class=\"text-danger\"><strong>{{ $errors->first('maximum_trade_size",
    "Offer Headline": "제안 헤드라인",
    "Offer headline": "제안 헤드라인",
    "Terms of the trade (Optional)": "거래 조건(선택 사항)",
    "Trading instructions (Optional)": "거래 지침(선택 사항)",
    "Update Offer": "제안 업데이트",
    "Select Coin": "코인 선택",
    "All Buy Offer List": "모든 구매 제안 목록",
    "Buying Coin Type": "구매 코인 유형",
    "Rate": "비율",
    "Do you want to activate again ?": "다시 활성화하시겠습니까?",
    "Deactivate": "비활성화",
    "Do you want to deactive ?": "비활성화 하시겠습니까?",
    "Selling Coin Type": "판매 코인 유형",
    " total trades": " 총 거래",
    " successful trades": " 성공적인 거래",
    " ongoing trades": " 진행중인 거래",
    " cancelled trades": " 취소된 거래",
    " disputed trades": " 분쟁 거래",
    "Profile Information": "프로필 정보",
    "Phone": "핸드폰",
    "Phone Verification": "전화 인증",
    "Buy coin from these sellers": "이 판매자로부터 코인 구매",
    "Sell coin to these sellers": "이 판매자에게 코인 판매",
    "My Wallet": "내 지갑",
    "My Offer": "내 제안",
    "My Settings": "내 설정",
    "New Notifications": "새로운 알림",
    "No New Notification Found": "새 알림을 찾을 수 없습니다.",
    "New Notification": "새 알림",
    "Add Wallet": "지갑 추가",
    "Make primary": "기본으로 설정",
    "withdraw": "철회하다",
    "Activity log": "활동 로그",
    "Want To Add New Wallet?": "새 지갑을 추가하고 싶으십니까?",
    "Write Your Wallet Name": "지갑 이름 쓰기",
    "Select coin type": "코인 종류 선택",
    "Withdraw": "철회하다",
    "Copy": "복사",
    "Generate a new address": "새 주소 생성",
    "Note  Please input here your ": "참고 여기에 입력하십시오",
    " Coin address for withdrawal": " 출금을 위한 코인 주소",
    "Warning  Please input your ": "경고 귀하의",
    " Coin address carefully. Because of wrong address if coin is lost, we will not responsible for that.": " 코인 주소는 신중하게. 주소가 잘못되어 동전 분실시 책임지지 않습니다.",
    "Minimum withdrawal amount  ": "최소 출금 금액",
    " and ": " 그리고",
    "Maximum withdrawal amount  ": "최대 인출 금액",
    "Note": "메모",
    "Type your message here(Optional)": "여기에 메시지를 입력하세요(선택 사항)",
    "Google Authentication": "구글 인증",
    "Open your Google Authenticator app and enter the 6-digit code from the app into the input field to remove the google secret key": "Google OTP 앱을 열고 앱의 6자리 코드를 입력 필드에 입력하여 Google 비밀 키를 제거합니다.",
    "Code": "암호",
    "Your google authentication is disabled,please enable it": "귀하의 Google 인증이 비활성화되어 있습니다. 활성화하십시오",
    "Address copied successfully": "주소 복사 성공",
    "ID Verification": "본인인증",
    "Reset Password": "암호를 재설정",
    "Upload New Image": "새 이미지 업로드",
    "Edit Profile Information": "프로필 정보 수정",
    "Gender": "성별",
    "Male": "남성",
    "Female": "여자",
    "Others": "기타",
    "Phone number": "전화 번호",
    "Resend SMS": "SMS 재전송",
    "Did not receive code?": "코드를 받지 못하셨나요?",
    "Verified": "확인됨",
    "Send SMS": "문자를 보내다",
    "Please add mobile no. first from edit profile": "휴대폰 번호를 추가해주세요. 프로필 편집에서 첫 번째",
    "Verify Code": "코드 확인",
    "Select Your ID Type": "귀하의 ID 유형을 선택하십시오",
    "Approved": "승인됨",
    "Not Submitted": "제출하지 않은",
    "National Id Card": "국가 ID 카드",
    "Passport": "여권",
    "Driving License": "운전 면허증",
    "Confirm New Password": "새 암호를 확인합니다",
    "Re Enter New Password": "새 비밀번호 재입력",
    "All ActivityList": "모든 활동 목록",
    "Source": "원천",
    "IP Address": "IP 주소",
    "Front Side": "정면",
    "Back Side": "후면",
    "Invite Your Contact": "연락처 초대",
    "Share This Link to Your Contact": "이 링크를 연락처에 공유",
    "Copy URL": "URL 복사",
    "Share Your Code On": "코드 공유",
    "Facebook": "페이스북",
    "Twitter": "트위터",
    "My Referrals": "내 추천",
    "My References": "내 참조",
    "Full Name": "성명",
    "Joining Date": "입사일",
    "My Earnings": "내 수입",
    "Period": "기간",
    "Commissions": "커미션",
    "URL copied successfully": "URL이 성공적으로 복사되었습니다.",
    "Google Authentication Settings": "구글 인증 설정",
    "Set up": "설정",
    "Open your Google Authenticator app, and scan Your secret code and enter the 6-digit code from the app into the input field": "Google OTP 앱을 열고 비밀번호를 스캔하고 앱의 6자리 코드를 입력 필드에 입력합니다.",
    "Remove google secret key": "구글 비밀키 제거",
    "Security": "보안",
    "Please on this option to enable two factor authentication at log In.": "로그인 시 2단계 인증을 활성화하려면 이 옵션을 선택하십시오.",
    "Preference Settings": "기본 설정",
    "Deposit History": "입금 내역",
    "Created Date": "만든 날짜",
    "Cancelled By Admin": "관리자에 의해 취소됨",
    "Yes": "네",
    "No": "아니",
    " is inactive right now.": " 지금은 비활성화되어 있습니다.",
    " is not available for withdrawal right now": " 지금은 인출할 수 없습니다",
    "Wallet has no enough balance to withdrawal": "지갑에 출금할 잔액이 충분하지 않습니다.",
    "Sign up successful and an email send to your mail, please verify your email": "성공적으로 가입하고 귀하의 메일로 이메일을 보내십시오, 귀하의 이메일을 확인하십시오",
    "Email or Password does not match": "이메일 또는 비밀번호가 일치하지 않습니다",
    "::Home": "::집",
    "Update Coin": "코인 업데이트",
    "Coin details updated successfully!": "코인 정보가 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "All records are deleted successfully": "모든 레코드가 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Records are already deleted": "기록이 이미 삭제되었습니다.",
    "Please check your mail credential": "메일 자격 증명을 확인하십시오",
    "Wallet created successfully": "지갑이 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Wallet not found.": "지갑을 찾을 수 없습니다.",
    "Withdrawal placed successfully": "출금 성공",
    "Email address can not empty": "이메일 주소는 비워둘 수 없습니다.",
    "Password can not empty": "비밀번호는 비워둘 수 없습니다.",
    "You can not send to your own wallet!": "자신의 지갑으로 보낼 수 없습니다!",
    "You can not make withdrawal, because wallet coin type is mismatched. Your wallet coin type and withdrawal address coin type should be same.": "지갑 코인 종류가 맞지 않아 출금이 불가능합니다. 지갑 코인 종류와 출금 주소 코인 종류가 같아야 합니다.",
    "The trade amount is below the lister minimum.": "거래 금액이 최소 목록보다 낮습니다.",
    "The trade amount is above the lister maximum.": "거래 금액이 최대 목록보다 높습니다.",
    "Payment slip uploaded successfully": "결제 전표 업로드 완료",
    "Order transaction already found": "주문 거래가 이미 발견되었습니다.",
    "Escrow released successfully by admin.": "관리자가 에스크로를 성공적으로 해제했습니다.",
    "Seller wallet not found": "판매자 지갑을 찾을 수 없습니다",
    "This coin is not active for buy": "이 코인은 구매가 활성화되어 있지 않습니다.",
    "This coin is not active for sell": "이 코인은 판매가 활성화되어 있지 않습니다.",
    "Adjust Coin With CoinPayment": "CoinPayment로 코인 조정",
    "Edit Details": "세부정보 수정",
    "Coin Icon": "동전 아이콘",
    "Add coin details in here...": "여기에 코인 정보를 추가하세요...",
    "Coin Full Name": "코인 이름",
    "Withdrawal fees (%)": "출금 수수료(%)",
    "Maximum Withdrawal Per Day": "하루 최대 인출",
    "Minimum Withdrawal": "최소 출금",
    "Maximum Withdrawal": "최대 인출",
    "Minimum Trade Size": "최소 거래 규모",
    "Maximum Trade Size": "최대 거래 규모",
    "Trade Fees (%)": "거래 수수료(%)",
    "Escrow Fees (%)": "에스크로 수수료(%)",
    "Withdrawal Status": "출금 상태",
    "Buy Status": "구매 상태",
    "Sell Status": "판매 상태",
    "Dispute Status": "분쟁 상황",
    "Escrowed Amount": "에스크로된 금액",
    "Escrowed Fees": "위탁 수수료",
    "Seller escrowed fund successfully but the buyer still not completed the payment process. So analysis thencurrent situation you can refund the escrow amount to seller.": "판매자가 자금을 성공적으로 에스크로했지만 구매자는 여전히 지불 프로세스를 완료하지 않았습니다. 따라서 현재 상황을 분석하면 에스크로 금액을 판매자에게 환불할 수 있습니다.",
    "Refund Escrow": "환불 에스크로",
    "Buyer already competed the payment process successfully but the seller still not released the escrowed amount. So analysis the\ncurrent situation you can release the escrow amount to buyer.": "구매자는 이미 지불 프로세스를 성공적으로 완료했지만 판매자는 여전히 에스크로된 금액을 공개하지 않았습니다. 따라서 현재 상황을 분석하여 구매자에게 에스크로 금액을 해제할 수 있습니다.",
    "Refund Escrow Ammount": "환불 에스크로 금액",
    "Are you sure to refund escrow amount ?": "에스크로 금액을 환불하시겠습니까?",
    "Release Escrow Amount": "에스크로 금액 해제",
    "Are you sure to release escrow amount ?": "에스크로 금액을 해제하시겠습니까?",
    "Reported": "보고됨",
    "Coin Payment Settings": "코인 결제 설정",
    "Twillo SID": "트윌로 SID",
    "Secret SID": "비밀 SID",
    "Twillo Token": "트윌로 토큰",
    "Twillo From": "트윌로 부터",
    "From number": "번호에서",
    "Pending id verification": "신분증 확인 대기 중",
    "google 2fa": "구글 2FA",
    "Fusce dui erat, efficitur ac\n                                        nibh eget, tristique lobortis erat. Duiset luctus eleifend\n                                        elementum. Nulla facilisi. Maecenas non commodo risus. Orci varius natoque\n                                        penatibus et\n                                        magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.": "Fusce dui erat, efficitur ac\n                                        nibh eget, tristique lobortis erat. Duiset luctus eleifend\n                                        elementum. Nulla facilisi. Maecenas non commodo risus. Orci varius natoque\n                                        penatibus et\n                                        magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.",
    "Please read this terms and condition carefully. It is necessary that you read and understand the information": "이 약관을 주의 깊게 읽으십시오. 정보를 읽고 이해하는 것이 필요합니다",
    "Contacts": "콘택트 렌즈",
    "View Payment Receipt": "지불 영수증 보기",
    "Payment Receipt": "영수증",
    "Payment slip not found": "지불 전표를 찾을 수 없습니다",
    "Upload Payment Slip": "지불 명세서 업로드",
    "If your payment has done then upload your Payment Slip": "결제가 완료되면 결제 전표를 업로드하세요.",
    "Payment Slip ": "지불 전표",
    "All Activity List": "모든 활동 목록",
    "KYC": "KYC",
    "Setup Environment": "설정 환경",
    "Setup your environment file": "환경 파일 설정",
    "Next": "다음",
    "Project Installer": "프로젝트 설치 프로그램",
    "Verify Envato Purchase Code": "Envato 구매 코드 확인",
    "Purchase Code": "구매 코드",
    "Envato purchase code": "Envato 구매 코드",
    "Install Your Project": "프로젝트 설치"
}






